為禮物去做培生培心會員真係ON9

先唔講今次8舊水剪頭毛同埋政治立場

人地興緊電莖144hz 曲mon 既時候走去送個乜尻benQ mon 又唔係2k又冇144hz 仲要得果24吋平面mon

假設deal好哂用低價收就直接幫間舖清哂倉底貨

你班柒頭就變相焗住比一筆資金去比鐘培生幫唔知邊間舖清垃圾

仲要愈來愈多人做會員
清倉底貨既購買力真係好癲

打住散播正能量既旗號
一邊賺會員錢 一邊係商界打好關係/利益關係

培生真係商業之鬼

剪頭髮垃圾到

唔知幾時有陽明燉湯800蚊禮券派
我即刻課金

楊明*

鍾培生：「所有罷工醫護係雞」

唔係有阿爺揸落咁多物業畀機會佢做二世祖

佢同一個爛面黐脷根毒撚有乜分別

識送梗係送楊明特權啦，醉駕時使用免所有責任，價值$888。

*楊明牌特權券

25/12/2020 送贈20件大J boyhood連帽衛衣給培生培心 $17,980.00

如果收到條柒頭J件衫都唔知俾咩反應好

自己修剪下佢
比屋企隻大狗著

啲人貪心先奶野啫

其實佢送過咩大野先有咁多水魚？

你知我知單眼佬都知

$88888
醉駕阿

執垃圾仲以為自己賺咗
Hero培生

葡萄撚

依家係爛面黐脷根二世祖毒撚

畢菲特係廢老回報率低之後今次到鐘培生係毒撚二世祖

好似係cash

皇馬以前心口都係BENQ， 好野黎

啲會員嘅留言有少少假 唔知點講佢哋啲語氣

屌你老尾閪迫鳩毒撚剪個$800頭髮,都廢撚事計$1400 搞到班毒撚心仔痛

鍾培生 3 個月已經洗左四百萬，幫左好多手足！Thanks Derek !

Total $4,290,985.57

鍾培生：「所有罷工醫護係雞」